# Firewall é um pequeno script que usa comandos do iptables que vem por default em distros linux.
# Para  usa-lo basta ter uma distro linux e o Nmap instalado nela.
# As especificações podem ser vista no próprio script na opção AJUDA.

<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=11kgld3" target="_blank"><img src="http://i65.tinypic.com/11kgld3.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>

# Modo de Download e execução:
➤ git clone https://github.com/anonymouskillerbr1/Firewall.git

➤ cd Firewall

➤ chmod +x firewall.py

➤ sudo python3 firewall.py
